[吹奏] Anson Lo 集氣區

盧瀚霆 (英語：Anson Lo；1995年7月7日－) ；香港男歌手、演員及舞蹈員。於2018年參加由ViuTV主辦《Good Night Show 全民造星》，是五位「Eye catching idol」之一，現時為男子組合MIRROR其中一員。
未加入MIRROR之前是職業舞蹈員及舞蹈導師

教育程度 大學
母校
香港城市大學
保良局羅傑承（一九八三）中學

gay

最新YOUTUBE片
和我過三天 3 Days With Me Vlog | Anson Lo 盧瀚霆

溫柔得黎又好MAN(開動花痴MODE)
Anson Lo 盧瀚霆 IG Live 首次直播 2018.8.21

Gay味太濃

唔好剩係睇相啦
睇埋D綜藝先評論一個人吧
比個隨意門你又點話

Anson Lo 盧瀚霆 - MIRROR 100問! (個人剪輯版)

MIRROR「演技大挑戰」

撩妹MEMO好好笑
MIRROR「情」獻：搏打情話！ Ian太Sweet連花姐都失守？！

點解女仔會追捧Gay佬？

整容粉面作狀gay佬

佢都唔GAY

佢化左妝姐唔係黑黑實實先叫男仔既

其實mirror個個唱歌都唔好聽

其實佢係真gay，之前有男朋友

比度隨意門你
陳卓賢 Ian Chan 《二期大樓》

MORE?

(BTW I don't mind
作為粉絲，唔係要做佢女朋友，只係欣賞佢支持佢

佢之前係ig有相，參加咗之後洗底del晒😂
不過佢都幾慘 變相有多咗包袱 畢竟唔係人人接受到

因為參加分左手?
參加前你又知既本來你有follow?

太cam... 不過支持mirror同error

等睇花姐error遊2

死gay佬死撚埋一邊屌屎忽啦

拍入住r門3 無人想見到你啊俾班觀眾屌到

有following佢男朋友😂

IG NAME??PM?

佢都有人吹奏
p.s 同一間中學 唔少人恥笑佢

恥笑D咩?
一個有才能既人，有夢想、有勇氣去追夢幾好啊

我都有睇過 佢中一話矮比人欺凌
但反而令我覺得恥笑、欺凌追夢既人好低質
起碼人地有依個勇氣，唔跟世界行去做安穩既工

我有讀過依種心理學上既投射，你會本能好憎 潛在、唔會比人睇到既自己當其他人同你潛在既自己一樣，你就會投射個人身上，就變得好唔鍾意佢
Attached for your reference

其實係化妝
如果你識化，會睇得出只係有眼線 鼻影 highlight先咁

BTW對整容既人冇偏見

基佬

整容失敗

對你既邏輯感到吃驚

陳卓賢唱歌愈黎愈難聽

件死gay佬影衰成個節目

我係花姐啊 敢話我D仔仔
BTW你係咪全民造星 落選既參加者?唔緊要啦今年再參加

幾高？好長腿下喎

I can't find the connection
關影衰咩事

176CM啊JENG

鏡粉入泥八下大家點睇Anson Lo先

各花入各眼啦
我諗重有一大班人覺得好聽佢唱功同聲線真係好正

但我覺得係到都唔可以作準
始終連登既user base 都係一堆男人，對韓星港星都反感，剩係鍾意睇甜故J圖
睇下就算啦

一定係 0

咁我覺得唔好以偏蓋全
連登有巴有絲 部分都會留意kpop 港星
fans睇會有濾鏡 覺得偶像咩都好
外面嘅人出身各有不同 俾嘅comment都會多樣啲
fans唔可以困係象牙塔上面
都要直視外界啲comment
但更係睇下就算架啦
我又唔係花老母點控制到班仔

睇你個名係咪中意Jer
tiger都正

好彩你冇黎參加，唔係我實會忍唔住鬧到你HIHI

對閣下崇外排內既睇法 表示尊重，但感到不同意及悲哀
一粒黑點去邊到都係黑，靚既花去到邊都係會香
係到要講聲I LOVE HK

大家特別鍾意既野唔同姐Respect

好難得見到咁理性既用家
係既，唔可以係象牙塔到，但只係聽到好難聽、用普通人既準則都接受唔到，唔尊重人既說話 覺得有d失望

sor我有逐句拆你既句構，但始終睇唔明你打咩

唱功笑左
自己睇啦 膠都廢事比你
得閒入黎Mirror post一齊熱烈討論下契仔囉

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(17）

#929 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真心 全民造星啲評判真係
俾參賽者training同指導又冇效率

唔打緊啊 冇理由要所有人同自己既立場一樣
世界應係係多樣化 同 共融

拍BL啦

撇外黎講 用一個人黎做單位
就算一個人係曲 定係 直，咁又點
一個人既價值剩係用性取向黎衡量?

好撚樣衰 ON 撚79

以前係FU 到教跳舞,係人都知佢係GAY架啦

都係個句啦
除非你真係好想做佢女朋友，如果唔係我會問: 咁又點
想將依個untenable point撐到幾時?
就好似話一個廚師唔識跳舞咁，完全冇關係啊

覺得佢同as one 果個 shin 好似樣

喔 依個我都覺
佢地都唔係眼大鼻高、五官深邃既傳統型靚仔靚女
但唔知點解好吸引

佢個樣好怪

Mirror入面佢又唔係唯一既gay 做咩要針尻佢

多謝你會follow佢，同埋花時間又咁咁有心，禁去睇STORY

嘔心在d咩?